怎樣可以延長倉鼠壽命？

請問倉鼠專家：倉鼠只有兩至三年命，有沒有方法可以延長？

唔好飲醉

玩完放返入雪櫃

廷長黎做咩用？點都會死架啦 你咁樣不如唔好養

唔好睇寵物小精靈

長生不老藥？

幫佢地脫毛

如果有就攞咗諾貝爾啦

國土練成陣

唔好食咁多瓜子

剪佢jj

進化三頭地鼠 會好頂D , 無咁快死 .

臨時前大嗌去啦比卡超

死